[League of Legends][203]春。。。

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

春

試下唔好玩台服

女 好閒

動朋手足

女同事打黎 把聲好好聽

痴漢

戀愛了

邊打丁邊講電話

講左廿秒 開針

你黎

系 右邊

想哭 BO5打到連跌5區

回家了

真香

連敗20場

7SS係咪大6仔黎 搵埋咁多殘體GIF

Is

睇唔明

7SS真牛逼

牛b死了

我眼訓了五分鐘

我都想食$100飯盒

有pm未呀 屌你老味

It狗真係抵屌 少少野都做唔掂

好想要木魔女
Btw 想下年讀返ive 寶寶一齊？

屌你個西 成班弱智

琴晚中左

識d野

好想課金抽白幼

¯\_(ツ)_/¯

千萬不要讀en賤

秒你

0.1% 不了

國唔國D過氣GAME出新情報都要收收埋埋好肉酸

我艾賢仔

我艾力狗

WAC

台未

你 在 深 夜 像 黑 咖 啡

話正多 合我心 為您煮咖啡
味帶香 又帶甘 是那黑咖啡

條女係咁重新開機 點算

叫春

搵"達"

我的痛苦在你之上

胎屎同條女散左

食夠啦仲過人世咩

我是世界冠軍

因 為 我 剛 好 遇 見 你

變埋大家jer

KM:春

袋痕了

直 到 你 轉 身 離 去 那 一 刻 起 逐 漸 的 清 醒

操 你 媽 B

春 春 春 春 春 春

或 許 我 有 點 無 聊 常 希 望 我 們 快 點 老

我FEEL到我春天黎啦 我都好快溝到女

屌你老母 原來玩暴雪英霸 狗也不屌

暴龍80歲

在 朋 友 那 兒 聽 說 痴 心 的 你 曾 回 來 過

有冇咁多春叫

大家姐屌你老味 幾廿鳩歲仲日日叫春

希望大家姐搵力哥雙排唔好搞我

又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬船
Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶
跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫
個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬
好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白
毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞
憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！

哈哈哈

我 對 以 往 的 感 觸 還 那 麼 多

傻西瓜

cccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccc

ok

枉我尋日仲話唔反你

女

咁叫反=.=?

大6仔有咩5好？？？歧視？？

7ss又想屈我

有哂證據仲想扮

你歧視

今日咁靜

全部去晒溝女

係 比你發現左

慶 幸 還 睡 得 好 還 活 得 好 過 昨 日

明知係屎你都去食

睜 開 雙 眼 做 場 夢

上 帝 四 次 三 番 再 愚 弄

反力第一人

你 變 了 個 插 畫 家 我 變 了 個 作 曲 家

夜 深 了 我 還 為 你 不 能 睡

因 為 我 愛 你 沒 有 告 訴 你

john

幫我屌一屌大家姐老母

달처럼 그대를 도는 내가 있는데

黎黎去去都係你地 好悶

臨訓前睇下catgirl

我 個 肚 好 痛 慘 慘 慘

唉

文識醫返好未

我呢幾個月買下買下
買左1X對波鞋 覺得痴線

邊有咁多對腳

腳又係NB

NB?

你瓜左之後我會想起你的

文識

WAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

臭G STFU

NB 少少地買左兩對

點解你咁有錢

E波手足砌機資助達達買鞋

得六對鞋

出街得3對 著左幾年

今個月已經買左3對
屌 我都唔知自己做咩柒

廢柴

is

我覺得around 8對就應付到大部分場合
唔計返工鞋

達達買咩鞋

想買對行山鞋

[多圖]法國都幾難係kpop界搵到個比jisoo更gfable......

呢個po好癲

花狗分身

懷疑你都有份

隔離條西裝友玩防蛋隻game

7wWawa

IS

有秀寶就LIKE

G

cc

CC

又乜水 屌你個閪

仲等我改返名 原來都仲係廢柴

又笑

女呢

抵死啦 去旅行去得咁開心?

87sy

比大家姐食晒

想同男朋友開房⋯⋯

有沒女 彈幾條黎

留番D黎得唔得

87

有都自己上啦
你唔係媾左個女同事咩

女同事衰左好耐啦 都溝唔到

太耐無入黎 唔知

關西浸撚埋

抵啦！！！！！！！去搵山本食T囉

春你老木

利申:冇反

利申:反

屌你老母

撐KM

Ching ho ball

上班上班

不依照指引的留言，將不會收到相關資訊，敬請留意！

去轉飛田先啦

PAD世界第一

力STILL狗

同老豆老母去旅行 有無計去到飛田玩一陣

直接同佢地講

佢地都應該知你個腦得返D精蟲
利申:反

文識仲走去野比人

老豆老母我霎時間鳩痕 要去鋤jer 唔駛等我
你地搵間時鐘酒店幫我生番個細佬妹 咁就perfecr池

屌夜晚返左酒店你再出去佢地撚知咩

肚餓去食野姐 個度係料理亭黎

同老豆一齊去

咪野比人啦

野比你

粒粒

食波板糖

粒粒新地

智龍迷城

神速大號令

野比大雄
ha!

好好笑

痴撚線

個腦幻想緊大雄有粒粒，然後大叫 多～啦～A~夢

文粒今季係咪金牌都冇

幫佢先

打完頭十都金啦 點會沒呀= =

G持

敢打😱😱😱

花KEI

你敢咩

咩

好似差3-4場未打

琴日開始返工放工都塞車
到底典解

想搵一張三個人夾埋一齊既gif

你 7巨 文粒

信5信我告你誹謗?

夾得唔夠埋

好撚驚= =

（冇圖）突發 有條友淨係著底褲行入鋪頭

呢到既巴打

咁你都

TSM

CLG

懷疑你同tommy夾埋

兩個TSM狗夾埋

我用夾住左7assass

開學

好多野想買

買

條錶帶千7蚊
唔捨得

屌你大把錢= =

buy super pc

窮撚仲想買隻精工
希望今晚中三千萬

賢仔SKYPE

未返到屋企

江斯丹頓啦 精工cheap 雞野黎

你見唔見到頭兩隻字

三千萬仲窮撚

希望今晚中

中左 貝沙灣 I’m coming

夠唔夠買牙

實用千1都要3千1萬

中左買夠兩層收租做真．廢青

Call隻三千萬既g

你真識用

賣左你爸爸座別墅咪duck囉

中左我捐一層比E波台大抽獎TIM阿

唔洗抽 俾我得啦

唔洗俾 幫佢搵個女朋友就得啦

我介紹牛奶妹俾km換樓

樣衰左咁多

夠嫩口我OK

睇錯賢仔了..

呢度重有無人挽lol

正wor

蕉蕉蕉雙排><

聽講你好高分wor

HELLO HELLO

無喇 比人bam左

春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春

春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春

夠唔夠春

比人盜號開外掛

唔夠

你春埋佢

電王上黎鑽4未

春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春

春完先

E波台最強WW

力狗好串

難得鑽4比佢串下= =

力狗個暑假係咪黎緊

終於黎左

都冇人玩話知佢菁英第一

暑假到未

招人幫我打 我起步得金4

平平地都有二千萬既

牙朗入波未

神級助攻仲唔夠？

買佢返黎係要入波呀

比D耐性

祖雲做一哥未

PAD真TMD好玩

DARK DARK DARK DARK

電春

リーグ・オブ・レジェンド

怪DOOR團

♂♂♂♂♂♂♂♂♂

劉DARK華

DEEP♂

皇帝 比利海靈頓

.....當放多個禮拜假

慘

愛7巨

我發現我條女scan唔到LOL,gaming app呀，驅動程式呀完全對LOL無反應，但女女輕鬆pubg,overwatch。求各巴相救

GARENA排斥左你 好事黎

唔好咁啦,條女新砌,好打擊我。試過唔同方法了...

有女滾啦

搵隻舊HDD/SSD 裝吧啦

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

當年禾刀系甘

此女不同彼女呀清

無其他方法嗎清

腎仔生日快速

我 這 歌 要 紀 念 這 日 在 重 光

23:58:51

快速

腎B快速

我愛力

你問GARENA班廢才都唔會答到比呢個更有建設性既答案

祝腎仔新一年日日有OT晚晚有野趕

同埋溝返馬仔條女報牛

?

日日俾客屌

呢個方法唔太明，唯有一試。清可唔可以詳述一下

搵 舊 HDD/SSD 裝
邊隻字忌唔明

聽唔明定睇唔明

虎哥呢排好搶口

唔通得7SS先係清泉

一刀劈撚死班台狗海鮮丼

LOL真係垃圾到= =

腎仔生快

走先

奧比虎

받아준 순간부터 랄라라릴라

씨발

我想見的笑臉 只有懷念 不懂 怎去再聊天

法國自己人生得返轉珠

wac sin

10秒

我刀系

我愛你

晨早話事

55

#230
錦上怒漢
•
9 小時前
原本今日飛返香港 依家要滯留到九號 係咪應該補多份旅遊保for呢幾日？

CHING慘

call未

CALL咩

g

U而加係邊 飛邊到走

條友個老豆話送部電話俾佢 叫佢買iPhone
佢話唔鍾意iPhone

★日本太大風 吹撚到d學生妹條裙反起哂

買左再賣

7wsssea

8was

如 天 注 定 我 們 走 到 盡 頭

Wa

C

7

無人 話

女姐 講真 真係好閒

=.=

好閒

花狗今晚打RANK?

春。。。

U 花KEI NO 花9

為反力 我幫你

why

日本人氣轉珠RPG

返工好悶
個女同事又去左旅行

同一個早餐與晚餐 同一串工作與賬單

打RANK

唔敢

好悶

CRY屎爽5爽

gonna prepare thing to back school

5敢

Tsm狗

爽

#3
梁文音
•
2018年9月4日 16:54:17
大撒幣

#356
梁文音
•
2018年9月5日 11:35:14
亞里莎好似無乜用咁

#178
梁文音
•
2018年9月4日 17:38:30
一有石係身就想抽
好辛苦呀

#17
梁文音
•
2018年8月29日 23:58:45
字都唔識打就算吧啦公屋仔

睇黎7ss真係tsm狗
講佢tsm狗就嬲豬

#101
梁文音
•
2018年9月2日 23:38:41
公屋仔

我愛7ss

你屈me

齊反文識

無屈

咪屈

你唔嬲豬點屈

俾你屈咪嬲豬

我講句tsm 狗就嬲豬 唯一解釋就係你愛tsm

想問下隻公主連結有乜好玩 文識仲要課金

解釋係我係CLGboy

好玩 有故仔睇 有囡囡抽

點解唔提GAMEPLAY

你係CLg boy就應該一齊攻擊tsm狗

不嬲攻擊開

都係打交囉 抽囡囡返黎同人打交

係咪自動打 得個睇=.=?

傻佬呀
cygames出品都課金

個陣你仲諗住玩

有技禁 可以自動

Ching 你係咪認錯人

係

留名等睇文識比cygames賣豬仔

俾錢抽虛擬囡囡

文識課PAD仲好啦

[賣港營運] Shadowverse 闇影詩章 集體退款棄Game [27]

文識可以睇下

台伏貢多台狗 無事掛

有咩抽 pad良心企業 成日送石 唔洗課都有得抽

SV都係台狗冇事 得港澳狗要回歸祖國

CALL

閒

死基佬

wa

撐文音

生粒粒

csgo major

CRY屎上水未

關西游水記

係咪比個風吹到飛左上天

又BIN 廁神唔CHING泉

=.=?5知你up咩 又屈?

=/=

個細路飛上天

想問下文音安好嘛

買野真開針

買左咩？

精工

星期四中頭獎

文音清係咪大阪水浸緊

最憎有錢人

做乜鳩cs鳩都有個賽事討論區

上等人聚居地

承你貴言

??

買精工換錶帶 無左7k

中6合彩未

尋日個張未對

😌

AHQ

bye

關西機場水浸嘛

禾又去未

文識痴左線

玩得on9 驚多

粒上腦

大家成日恰文識好9

系

英皇係咪發覺76 toyz真係捧唔起，諗住放棄佢

條女真係好撚索

去未

春未

AA未

+

聽講關西機場收皮一個月

辭職IS THE BEST

ON未

有故事睇....

傻仔先會去日本呢個多災多難既國家

u
g

U
G

你返左黎香港先講野啦=.=

係日本唔撚玩得牙?

呢位CHNG最近好搶口

放工

文sick

課金抽囡囡

北海道地震
日本RIP

日本CLS橙

日本=橙

─────────────────▄▀─────
█───────────▄▄▄▄▄▄▄▄▄
▓█───────▄▄▀░░░░░░░░░▀▄
▒░█────▄█▒░░░░░▄░░░░░░█
░░▀▄─▄▀▒▀▀▀▀▀▀▄▄▄▄▄▄░▄▀
░░░░█▒░░░░░░░░░░░░░░▄▀
░░░█▒░░░░░░░░░░░░░░▄▀
░▄▀▒░░░░░░░░░░░░░░▄▀
▓█▒░░░░░░░░░░░░░░█
██▀▒░░░░░░░░░░░░█
██▒▒░░░▒▒░░░░░░█▀▄
▓▓▒▒▒▒▒▒▒▒▒▀▀█▄▀░░█
▓▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒▒█░░░█
▓▒▒▒▒▒▒▒▓▒▒▒▒▒▒█░░░░░█
▀▀▄▄▄▄▄▄█▄▄▄▄▄▀░░░░░░░█

reported

waced

臭雞

冬

幾 百 天 來 的 熱 烈 一 個 寒 流 就 瓦 解

正

幫手救災啦

咁益你牙

救救小力狗

好

張相咁瘦P左幾耐

我同事影架 比返我就係咁

眼殘 睇錯 熱刺

想問下牛餐肉依家可唔可以屌架妹？

女?

我話唔係你都唔信架啦

咁你信唔信我

信

(有圖)呢條女應該考車pass硬

5IS

助你上金

食泡菜雞

5 EAT

56

中學雞都要食自己咁慘

我係

就快就陸運會 仲記得上年陸運會lunch time果陣

大家一堆堆朋友咁出去搵餐廳食飯 我就一個人行黎行去禁手機又要扮等緊朋友黎咁

之後仲要好辛苦咁搵間冇乜同校學生去既餐廳食飯 因為好怕比人見到自己一個係到食

上年我就專登坐taxi坐左10分鐘左右 離個會場都有一後距離 諗住唔會撞到人

點知入到間餐廳 就撞正成堆老師 連埋我2個班主任都係到

其中一個班主任就問:咦 你黎到咁遠食既? 我地都係渣車黎炸喎

我: 係啊 上網check過喱間出名啊麻

佢:係咩? 我未聽過喎 我地都係是但揀 近會場果邊滿哂人啊 冇計啦..係呢 你一個人?

我:唔係..我朋友黎緊..(當然係老吹架啦)

之後我就即刻打比我個best friend叫佢坐taxi黎 我話請埋佢車錢同飯錢 但佢都唔肯

我唯有趁班老師傾緊計果陣就叫左個外賣坐車番會場到食

第2日陸運會我連番都冇番tim 諗番起真係好慘...點解上天要咁對毒撚...唉

賓賓

諗起中學排鳩條友 冇人同佢食

U

成班人食飯 電話逐個響

U渣的士架

文識個腦

自稱工程師網友 港女4年間被騙1億8千萬

我都工程D

你真係雞
盲反文識

扑左隻臭G

屌你老母排9我

打佢老尾

搭地鐵隔離個四眼中學雞仲用緊舊式電話

慘 返學實比大家姐排

暴龍未

有故事睇...有..

GIRL

SPRING

玩 睇 抽

細路 你學叫春架

悶了

講兩個笑話

講未

1.大家姐
2.力狗

10/10笑死無命賠

SIU4

牛逼拼圖

約左強姦金囡囡星期一出黎飲咖啡

強姦佢

不安

不要暗戀 去強姦

星期一有咩事報警拉98

強姦金都有囡囡FOLLOW架咩

HCBS 有得幫你搞整合 要出黎簽名

= =

囡囡仲借啲意比左wtsapp 我

KM係咪要示範一次成功例子比大家JER睇

強姦未

KM=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

去強攻

點解我咁窮

ching安全嗎

韓國女團TWICE隊長志效發現身上有多處傷痕！

牙朗

我都申請先

今晚中頭獎

我既

你都無買

等陣買 貼飛

有朋友由大阪去左東京，
先撘菲律賓航空去馬尼拉，再係馬尼拉轉機到香港。

請問揸特區護照駛唔駛搞簽證/再做入境安檢

利申，未試過轉機。
謝謝各位

中6合彩左包機比手足返香港

哥練的胸肌如果你還想靠

馬尼拉事件都知文音也不屌啦

中左頭獎就請全部人食魚皮

要爽滑個隻

請7ss食魚翅

我唔中就用屎忽夾住你

我中左就搵人㩒住你再塞個頭入你屎忽

中

我中就比賢仔屌屎眼 唔中就屌賢仔屎眼

咁著數。。。

買左張一樣既

deep

買多十張一樣既先

唔好

比左張相腦細
話聽日唔返工
求下你唔好咁

send左去d微信親戚谷到叫佢地幫手轉發

識D野

98幫手買幾張

我大佬km 唔野少 學野啦

打比腦細求下情先..........

撐賢

叫左好多人買

叫埋腎仔老細買

佢老細應該早過佢買

岩岩入左兩張一樣

文識係咪課金追牛逼詩隻亞里莎

？？

有故事睇。。。有囡囡抽。。。

Princess Connect Re:dive [10] 台/日 人人有亞里莎

我20抽有啦

Km ging duo

你條死廢柴

冇上垃圾gta一排連個公會都俾系統改
冇得FKCN

有故仔睇 有囡囡抽

六合彩 六合彩 六合彩

迪麗熱巴

鳩白

G未

電RANK直播未

importance of KM

好睇 有故事抽 有囡囡玩

對 唔 住 你 係 一 個 好 人

秋

熱阿 撈啦

建議整個一click開新post功能俾小圈子post

LIHKG @ Android

試下勁少少

閒定慘

閒 打錯打錯

扯左

盡晒力喇 有時有D野 盡左力

女都係

熱

撈

又救了力狗

聽日唔撈 有沒手足跟機

🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬

+?

CC++

GG106

NG++
new skin

文識D野

2,096
MMR Diamond 4
比平均高一些。請連勝後提高MMR。

FD ZONE

IFC BYE

zoned

悶到抽根

講個笑話黎聽下

梁文音

好 有 有

坐到收工 點頂

講多幾個笑話

大家姐
力狗
文音
7ss
四大天王

講野咁難聽既

華御結真係好撚好食呀屌你老味

same shit

你刪文識都唔刪我 傷心了

你撐力

我係賢仔心目中地位
文識>me

7巨

白金仔

過氣老野

你撐力 佢撐我

辣殺

我不嬲最撐你....

點撐法

你攻擊7SS 佢又起你底架喇

我唔攻擊佢 佢都起架啦

岩手

想當年呀壓力屌我賢仔一聲老母我由柴灣斬撚到佢去銅鑼灣

....

撐花KEI

this ho siu

DOM 7SS落街

km笑點咁低既咩==

幾十歲係咁

粒粒>食屎狗

一心為e波 點知個個反我

冇反

7ss咁想我反佢==

你係反緊=.=

個鬼妹兩米高著短褲 人人都望佢

PHOTO OR KM

KM兩米高著短褲 人人都望佢

返到黎未

KM

7ss撐tsm 人人都笑佢

tsm

F.ling

專登上黎笑鳩tsm會長7ss

你真係PAD死忠黎WOR

好想攬女

好慘

啲女比大家姐攬晒喇

想點ikea D瑞典肉丸係用乜肉

馬

km正解

分少少黎得唔得

呼呼鷹比佢條仔沾污了

有囡重打飛機咩

唔係咩新鮮事啦

今次條仔咁樣衰

cosplay g

大家姐都靚仔過佢

你起大家姐底先講

大家姐溝曬d女

爻吾刂

同ahq an 咁撚似樣

想同力狗疊羅漢

終於搵到機會入力狗

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

女姐

咪係到叫
去叫雞啦

夏

一年四季全部都係春天
春。。。

岩灣

春春春春

d死基佬真係麻鳩煩

死gay佬

????

洛兒隻衰妹又有新相

蠢

屌 電腦大爆炸

Kvole

花

唔識韓文,賢仔幫我搵搵佢起邊開台

牛奶妹想喊想喊咁 我同佢講兩句即刻笑返

我都係咁先得救

醒啦,架車到站啦

今次真係要搵達

砌女

燒底版順手換埋2080

你又燒底版?

大佬達係咪想買新鞋就燒鳩我地底版😰

開唔到機

多謝km先

D女比你攬晒

達仔燒我底版 轉個頭已經寫好list

原來有預謀

好狗

多謝KM老世

達

KM=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

達：又可以買nb

98 : 起冰度

km rich到

Lonely lonely lonely whale

個錶盒終於唔夠位

日本仔工藝

km=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>廢青

km=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>廢青>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>返工 咁先岩石

多謝KM先

km係咪做倫敦金 咁有$$$$

佢daddy係馬會

唔怕話你知 六合彩二獎全部都係我中

沒錢 不了

個POOL仲大過KM間別墅

幫我燒達達底版 比錢你課

我囡囡條命係佢手上。。。

你仲未拎返

佢一個制就可以燒我條女

攬炒啦
你贏pack 石

你估下囡囡貴定pack石貴

好玩... 有故仔睇.... 有囡囡抽...

好玩...

你老味 出撚晒事 屌

燃點香煙

醉啦醉啦

轉校?哈哈可以既話我都想呀!

好玩

有故仔睇

紅酒咁滿

可樂

你點撐我

CALL ME ON9 JAI

撐你

1001 玩睇抽

電腦壞左 不想活了

叫daddy送比你

撐梨子同OMG?

deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一

睇RV

deft世deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一界第一deftdeft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一界第一deft世界第一efteftdeft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一一eft一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界eft第一deft世界第一t世deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一eftdeft世界第一deft世界第一世界第一eftdeft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界eftft世界第一deft世界第一第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第efteft一deft世界第一deft世界第一deft世界efteft第一deft世界第一deft世界第eft一deft世界第一deft世界第一deft世界第一ft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世eft界第一deftt世界第一deft世界第一deft世eft界第deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deeftfteft世界第一deft世界第一eft世界第deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一t世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一

deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界第一

deft世界第一deft世界第一deft世界第一deft世界deft世界第一deft世界第一

चोरी संसार पहिलो

पहले दुनिया चोरी

يسار العالم أولا

د نړۍ بې پيلوټه الوتکه

ચુસ્ત વિશ્વ પ્રથમ

deft世界第一

이지은